有冇巴打有搽開防曬

自己用開lab series SPF50果款
但係覺得夏天搽有d笠
有冇d清爽d既推介

冇搽開，噴霧會唔會清爽啲